疫症期間你哋幾耐見一次

我男朋友話而家唔出街，要等到疫症完咗先出街…
我而家見都冇得見

3-4日

厭咗了

好想見但冇得見
有冇人好似我咁

都好呀，起碼有得見
我對上一次見佢已經係上個月嘅事

唔會掛…
我地一齊咗半年幾咋喎

係唔出街定唔同你出街冇事嘅

咁你有咩值得佢見嘅地方？

唔知佢
我信佢係唔出街啫

隔1-2日
但其實冇野做

Weekend 幫佢度住，唔出街

Weekend去佢度佢，唔出街

住....

幾好呀… 很羨慕
可惜這些機會不是屬於我的…

都係志在見佢啫

係
不過真係想搵野hea下時間

又疫情又mid term
又成日亂諗嘢
覺得好似淨係得我想見佢咁
佢就下下無動於衷 有得見就見 冇得見就罷就

你試下話買咗禮物送比佢，一啲佢鍾意嘅嘢，又或者朋友送咗啲戲飛，做嘢要出師有名；名不正則言不順，言不順則事不成

3星期

就黎兩個月冇見

不如不見

我係一個月見一次+日日視像。
搵最熱果日去見。
要記住兩人每見一次，兩家人就成為14日命運共同體。

我試過啦，佢叫我搵第2個陪我

有冇開視像嗰d呀？

做咩咁耐冇見嘅 ，都係對方話唔見？

無得扑野先痛苦

我男朋友武漢人 我飛能左佢了

過埋疫症都唔見，又冇原因，咁不如分手

日日視像都好呀
我對佢對上一次傾電話都唔知幾時

由佢入Dirty team搬出去之後冇再見

一樣無變過
一星期2-3日

幾耐呀…
平時有冇send whatsapp/傾電話？

都算多
本來我都係一星期見一次島

幾耐搞一次野？

未搞過

咁你而家試下同佢講今晚扑得
問佢出唔出黎？

咁佢有無返工啊？

同之前一樣 得閒就見

我話唔出街 然後佢上黎我屋企

無呀

問題我上唔到佢屋企嘛
佢家姐home office

一星期一兩次 但係每晚skype

好好呀…

女友係同事，日見夜見星期六又見，見足6日
電話wallpaper仲係佢細個張相

照平時咁，佢放假/我放假就見，一星期兩三次

多咗留喺屋企，買外賣/自己煮

Face time咁

一星期先一次, 仲要次次都要我問 , 好撚辛苦

一個星期2次,其實同之前都係差唔多
不過自從戴左口罩之後已經無KISS過
你地會唔會照KISS架?

起碼佢都肯出呀
我嗰個連我問佢都唔出呀

2星期

對我嚟講見到面已經好好

我成個月啦…

照見面冇kiss

Zoom

好多人都係咁

兩個禮拜

咁誇張
唔洗返工咩 返工都要出街啦

完全感同身受

你地幾歲呀
唔洗返工咩

今日問完 佢話唔出呀

2個月

一個月一次
搞到成日亂諗

唔夠口罩
又驚周圍去出去食野中肺炎

要，但返工可以同每個人都保持2米距離。其實唔係要照顧兩老的話是但一個都可以搬去對方度住。

真係好易會亂諗嘢…
我都嘈多咗…

點都會抽一兩日
掛死人咩

差唔多每日都見
不過就真係齋見
唔會喺街食飯
最多行一陣商場
之前就送佢返屋企
好撚想行街睇戲

之後就送佢返屋企*
打錯

咁你可能要等一年

我果個會扯底我個口罩鍚我

我都係
安全感都無乜

其實周街都係人
你地真係完全唔見？ 會唔會係佢唔想見你咋

唔係啦
我無得出街

點解？

讀緊書?
平時見3，4日一次都覺得密了

你仲有幾多口罩呀？
唔食嘢都得㗎啫

唔會掛

因為唔知對方做緊乜，有冇同其他一齊

仲讀緊書 唔洗返工

屋企人唔洗返工
24小時係屋企睇住
話有得唔出就唔好出

利申 學生

佢去左搵女

見到佢online咗好耐
信佢但點都會亂諗

個個禮拜都見

同佢講一定要出

個半月冇見

無藉口

照kiss照做愛

我相信唔會

冇乜嘢嘅
我都成日online

Ching讀緊小學定初中？

開始分唔到呢個post既係假膠定真心

真心
真係冇得見

你個個我信既 最多想飛你姐
但係後面個啲乜鳩因為肺炎唔kiss唔扑野 冇得見因為老母唔比出街 睇到我忍唔到笑

逢星期六日見
我同佢住嘅地方隔1個半鐘車程
但係呢兩日都會去對方屋企hea足一日然後歸家

咁又應該唔會飛我嘅
其實老母唔比出 我都信，我身邊都有人係好聽老母話佢話唔比出就唔出㗎啦

臭雞

真心想問你啲fd係00後定咩 我以為呢啲假膠黎我90後如果同人講老母唔比出街所以出唔到黎真係比人笑到面都黃

未搞過都臭雞？

所以有得home office就home office
返工已經係無可避免，咁點解已經有避唔到嘅時候，其他控制到嘅情況盡量控制？唔係一句返工都要出街就放鬆晒架嘛，而家出街臨坐低都要噴酒精上枱櫈先坐

開cam見咪得

或者係同佢屋企建立下關係嘅機會？

00後
咁我地又冇乜嘢嘅

學習longD

唉～咪搞
佢屋企人都唔鍾意我，佢家姐更加唔洗講
所以真係不了啦～未想死住

我都係咁話

你碌鳩就臭

典解sin

未撚見過佢仆街

成個月無見
佢又話midterm好忙 我地又住得遠
食個飯咁少時間都話唔出

二個月

屌你啦
高中

就算有其他野都唔會俾我知啦

啱呀，所以寧願信佢好過

有冇send wts呀？

搵下啦～搵下可能就有㗎啦～

無咩分別
係無左扑野同打車輪
屋企人又唔願出街
又唔想開房怕中招

唯有扑少陣囉～

一星期見一次
但好耐冇錫過

晚晚同佢瘋狂做愛做嘅嘢

兩個月係咪唔正常...

無問 可能怕死但番工佢又照番
wtsapp都好少 問三句先覆一句 我知無第三者 但冷淡左好多

一個月冇見

同你一樣

拍咗幾耐拖呀？
我早排都係，一過熱戀期就少咗好多messages
不過而家好咗好多

我已經整整一個月冇見，然後今朝電話我講左分手，block哂佢了
我覺得。。呢段時間更清楚大家唔需要大家
失戀lu....

唔好唔想心啦～
下個會更好

朋友們好開心因為個個fd都覺得佢襯唔起我
廿幾歲又冇草錢又冇上進心，4年先讀完"飯deep"

咁咪係囉～
你好快會搵到人個好錫你嘅男朋友

哪有仔

唔緊要啦～
好快就有㗎啦～

見到都唔知去邊好

啱呀，不過都係志在見啫

Skype好難咩？

我都就黎成個月

3年幾
熱情冷卻了

唔難呀

佢有冇話咩原因唔見呀？

都keep到好耐

我入咗dirty team

緊係咁講啦，如果唔係點溝第二件？

日日

辛苦你哋班醫護 頂住呀

多謝你既安慰啊

辛苦晒

咁我相信佢唔會溝第2件嘅

可能一星期2-3次咁
但出街都真係唔知去邊好

有時1星期有時2星期
好撚想見
但見到又唔除得罩
唔攬得 好撚無隱

咁你地通常會去邊㗎

點解唔攬得呀？

上屋企hea
因為咁樣先屈到佢煮野比我食

一星期見得一次 自己覺得好少時間⋯
但原來對方覺得咁樣幾好 已經夠晒
唯有就迫自己充實時間唔洗痴住對方⋯

係
有d真係唔鍾意另一半咁痴身
我條仔都係

一切如常，照出街食野，支持黃店經濟

照出街食嘢？唔驚咩

唉 佢又唔係唔錫自己 個人時間空間都好重要

屌。。真
同你一樣

+1 等佢問又等10世

明明住好近

但係就玩long d

但太多嘅私人空間就會缺乏安全感…
另一半好易亂諗嘢

夠愛就得？